如何走出失戀

我都想知 我都岩岩俾人飛左

靠自己 無人幫到你

識下個

咁快 會唔會變左仆街

我朋友話 呢d要自己慢慢領悟

約下frd散心

根本就係...
唔好太執著於某一點啦
終有一日 你會醒覺

我好努力迫自己唔好諗但都唔得

努力去憎佢

慢慢捱，終有一日會冇事

極速搵水抱

識朋友姐

唔需要逼自己
同自己講....
算啦 都散左啦 關我撚事咩！！
不停講
你依家根本 接受唔到分手事實

你地依家即刻嚟機場 我做埋你條女有乜所謂

打拳出氣

以前就靠其他人（水泡）先走得出
但今次呢個感覺真係走唔到出黎
我都唔知點算 心痛到就死
可能要時間 但唔知要幾耐 要痛幾耐先可以走出

唔係接受唔到嘅但係諗起都係會傷心

咁大鑊

傷心 一定
接受現實啦你

捱多半年再睇啦
日日發夢都諗到同佢復合

如何放下

可能係需要時間

如何放下？
依家你只係比執著所控制 你未同佢一齊嘅時候 咪又係咁生活...

答案係識下一個
返工
等時間沖淡
打下機 睇下劇就會唔記得 應該

其實好掛住你啊

跳閘可以

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我都係 出去發夢又諗起
真係發夢
一醒就好驚 又再次失去

你係邊個！😂

我短時間都唔會識到

我覺得成日發夢都見到佢都係一個困擾搞到自己好下又癲下

啱啱證實我撈亂左

比啲時間自己同自己講 已經過去左 仲有咩好諗呢？

好想知你係邊個😂

你入返黎啦

入黎發放下正能量

做我女朋友Ok？

上街遊行

光復香港
時代革命

有你先有正能量😂

搵多d新既野做下
走出comfort zone

搵嘢俾自己忙
啱啱散嗰陣突登日日ot，累到唔識亂諗嘢

可以比d咪提示你呢 我覺得你唔會估得到😂

你係今日走嘅😂

諗緊有咩提示可以俾你😂

快

出去發下夢 分散注意力

琴日你話搞活動我話我都想join嘅😂如果你估到都唔好係度公開我tg個名😂

超.....我知邊個啦

唔知你係咪真係估得岩呢😂

但係我已經好忙

有冇例子

當人水泡正仆街呀

燒曬、掉曬、Del曬所有佢既嘢

係咪3個字㗎？

點解呢

抗爭啦仲傷春悲秋
將悲憤轉向政權

嶼巴臨時交通安排 (更新: 9月1日 下午17:20)

發佈日期: 2019-09-01
以下路線因道路阻塞需暫停服務,直至另行通知：

34、36、37、37H、37M、38、39M、B4、B6

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M、11、11A、23

請各位乘客留意

source

屌 真係同我一樣 我前日夢到佢仲係到同緊佢玩
散左都一年仲係咁

有時仲會開分身ig 睇佢ig同佢新仔好sweet我係咪救唔返

取決好個心態 認清事實

上前線

學下新野
我岩岩散都好sad
之後周圍搵d新野玩
係有d幫助既
最近學緊琴🤣

唔係😂

因為工作環境各方面暫時都唔會改變😢

遲吓我就會全部收埋晒

搵嘢分心 日日約人 dl app識人吹下水
occupy曬自己所有時間

最有效既係時間

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

各取所需姐 我有得出POOL 你又有水泡

你要離開我知道很簡單

～

當你既生活開始有好多野忙
番工又忙 其實都唔會有時間諗起
反而忙到識第二個都無時間

做邊項！
我先
工程撚 全部男人

我同你一樣
番工得同性

就算放開 但能不能別沒收我的愛

嗚啊 竟然有同道中人
係咪依世都出唔到pool
返工返到懷疑人生

留低tg

同你一樣

出去發夢識過件新嘅

唔需要刻意點樣走
諗下自己係咩人 需要咩野先
然後向目標行動

發夢還發夢

我都係

揾fd傾計啦發洩下好啲

你唔好咁賤，佢唔愛你啦

係燒毁所有有關物件

我都係返工返學識嘅全部都係同性

俾人傷害好慘㗎

你估到未😂

唔好諗

Go find one

無得救

如果幫到你 我唔介意

醒啊，個臭閪唔愛你啦 快啲醒啊

你連我係一個點樣嘅人咩樣都唔知 咁樣都想幫我

做運動
跑步 做Gym 打泰拳

打泰拳唔單止可以發洩、有時仲可以搵到Target (宜家好多女仔去打泰拳)

有冇邊間泰拳好介紹

不斷同唔同既人數臭佢

唔中意女仔打拳
女仔人家打咩拳
做gym 唔錯既
希望我及早忘記佢

生於亂世
當分手之後
發夢都冇一齊去
面對好糟榚 狼狽嘅時候
突然就諗 如果你係到 陪我一齊捱過 你話幾好。

I know....

拍幾耐 用返double時間 慢慢走返出去

咁樣會好慘 不斷折磨自己
真心keep住學下唔同既野 時間會好過啲 快啲走返出去

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

出黎遊行示威 忿怒好能快忘記一切

諗唔到學咩好

2年半前 日日飲飲足半年
估唔到今日又要過返呢D生活

泰拳減肥效果如何

然後你而家諗返起兩年半前有冇覺得自己好傻？

你認真打同冇暴飲暴食係會減得快

冇 果陣靠酒精我先頂到
直到遇到佢就即刻戒左冇飲

加油呀巴打

研究下先 最近已經戒糖節食

Cheers

一個方法 分散注意力
1 返工
2 出去參與「社區」運動—發夢

唔係叫你衝 只想你幫手搬下野
之後退反後就得

利申: 個陣單方面失戀
就發夢衝前 發覺專心一樣野 心情好好多

我都係 當自己攰 就唔會再諗起住

Del晒佢ig wts，完全唔好比自己有機會見到佢

我前排直情日日希望訓左唔好醒

我都係
有時發夢扎醒身邊嗰個唔係佢
真係想死

我啱啱散個陣 直情想單拖離開香港 無返3 5 7年都唔想返黎

這個世界很大，可以認識另一個伴侶，不要灰心！Keep your chin up!

我呢排感情上都有啲失意
而家又係日日都想飲酒

一靜落黎就想飲酒，飲到個人wing wing地先會收手

已準備大量烈酒

我得梅酒同柚子酒喺屋企
最想飲紅酒

太甜
冇feel

飲紅酒最好
烈酒我飲唔到

啤酒最平呀

以前鐘意飲
唔知點解而家麻麻地

但第二日會好辛苦

冇錯
同埋未瞓果時時間好似易過啲

啤酒要飲到好訓 會好飽 第2朝又會宿醉

飲whisky冇事

我酒量好差

屋企自己飲之嘛
細細杯就夠

已經第2日 成個腦都仲係佢

咁可以慢慢認識

我係酒都啱

當你習慣後 就唔會辛苦啦

巴打我地一定捱得過

無再聯絡一個禮拜
自己就日日都喊
覺得喊就係每日重要既事
野又食唔落
包括就算同朋友岀街
但依然成個腦都係佢
個個都話
揾啲野做下 睇下戲
就會好快走番岀來
其實 邊有咁易
而家行過同佢之前去過既地方
就會諗起佢...

絲打都會捱得過

緊係快D搵過個啦，衰既嘅唔去好嘅點會呢，加油

未戀先失呢

之前習慣每朝訓醒就會收到佢既wtsapp
而家訓醒諗起佢以後都唔會再sd msg俾你果種失落感係好嚴重
無諗過只係兩晚既時間就可以改變曬所有野...
真係話走就走
試過del囇佢所有野，以為自己可以就咁算，但過兩日就好後悔自己咁衝動。

試過想自己忘記佢，就玩交友app，但當自己越睇就越發現自己再揾唔到一個好似佢咁既人。
之後喊得仲勁

我都有 分咗個下真係頂唔住玩tinder瘋狂match人 但係根本已經麻木哂 玩咗兩三日就del咗

真係好有同感呀…
逼自己忘記對方就好似戒毒咁,
界乎於想搵對方, 但又逼自己唔可以搵
不停搵其他嘢做, 希望可以戒甩條心癮

係呀
所以我好努力咁搵唔同ge嘢 (e.g. 工作 打機 睇書 上連登 上網 搵frds etc.)黎塞滿時間